|Switch/3DS討論(92)|-Octopath Traveler-|-蘑菇隊長-|-太鼓達人-|-古惑狼-|

Octopath Traveler Demo已推出, 可繼承進度至正式版

Captain Toad: Treasure Tracker Demo已推出

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
6月12日 Paladins 先行測試版 (免費版soon) [eShop]
6月13日 Fortnite [eShop] [免費]
6月13日 Hollow Knight [eShop]
6月15日 Octopath Traveler 特別體驗版 [eShop]
6月21日 Minecraft [中文]
6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
6月28日 Limbo [eShop]
6月28日 Inside [eShop]
6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像 [中文]
7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
7月17日 Sonic Mania PLUS | 超音鼠 狂熱 PLUS
7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]

3DS:
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
8月2日 Made in Wario : Gorgeous
8月2日 世界樹之迷宮X

Amiibo:
10月4日 洛克人11
12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley
2018年 DARK SOULS - Solaire of Astora
2018年 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主

iOS/Android:
6月28日 Pokemon Quest [中文] 免費
2018夏 Dragalia Lost | 失落的龍絆 [中/日文] 免費

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

舊post(400)

高登post(45)

連登post(47)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

[/center]

任天堂平台遊戲發售表(更新至7月6日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 夏:
Switch 6月7日 Gal Gun 2 | 少女☆射擊2 [中文]
Switch 6月7日 Samurai Defender | 武士防衛戰 [eShop] [中文]
Switch 6月7日 魔法女高中生 [eShop] [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月12日 Fallout Shelter [eShop] [免費]
Switch 6月12日 Paladins 先行測試版 $30, 免費版soon [eShop]
Switch 6月13日 Fortnite [eShop] [免費]
Switch 6月13日 Hollow Knight [eShop]
Switch 6月14日 God Wars 日本神話大戰
Switch 6月14日 Dandy shot [中文] [Eshop]
Switch 6月14日 DLC Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 6月15日 Octopath Traveler 特別體驗版 [eShop]
Switch 6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]
Switch 6月19日 MUSYNC | 同步音律喵賽克 [中文]
Switch 6月21日 Pode [eShop]
Switch 6月21日 THE 密室からの脱出 ～運命をつなぐ35の謎～ [中文]
Switch 6月21日 Minecraft [中文]
Switch 6月26日 De Blob [eShop]
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月26日 DLC Mario + Rabbids Kingdom Battle Donkey Kong Adventure
Switch 6月26日 Hunting Simulator [eShop]
Switch 6月26日 LUMINES REMASTERED [eShop]
Switch 6月28日 不思議的幻想鄉 Tod Reloaded [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 6月28日 死印
Switch 6月28日 炸彈雞/Bomb Chicken [中文] [eShop]
Switch 6月28日 MotoGP18
Switch 6月28日 Limbo [eShop]
Switch 6月28日 Inside [eShop]
Switch 6月28日 Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Closed Beta
iOS/Android 6月28日 Pokemon Quest
Switch 6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
Switch 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像 [中文]
Switch Paladins 免費版 [eShop]
Switch 7月4日 Nekopara Vol. 1 [中文]
Switch 7月5日 暁のブレイカーズ [eShop]
Switch 7月5日 Assault Gunners HD Edition [eShop]
Switch 7月5日 Disease -ディジーズ-
Switch 7月10日 20XX [eShop]
Switch 7月12日 Shining Resonance | 光明之響 龍奏回音 [中文]
配件 7月13日 Switch 可調較角度式叉電座 $20 USD
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月19日 Closed Nightmare | 封閉的惡夢 [中文]
Switch 7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]
Switch 7月20日 Thumper實體版
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
Switch 7月26日 Go Vacation
Switch 7月26日 わくわくどうぶつランド | 興奮動物樂園 [中文]
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
Switch 7月31日 泰坦任務/Titan Quest [中文] [eShop]

3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月7日 Overcooked! 2
Switch 8月7日 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文?]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 我的英雄學院 One's Justice [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月28日 DLC Human Fall Flat 8人ONLINE multiplayer 免費更新
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月30日 ワールドエンド・シンドローム | 世界末日症候群
Switch 8月30日 Blade strangers | 劍騎烈傳 [中文]
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch Blade Strangers
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
Switch I Hate Running Backwards
Switch Croixleur Sigma
Switch Bad North
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]

2018年 秋:
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月11日 NBA 2K19
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉
Switch 9月20日 命運石之門 | Steins;Gate Elite [中文]
Switch 9月27日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch 9月27日 戰場女武神 1 [eShop]
Switch 9月27日 戰場女武神 4 [中文]
Switch 9月27日 Dragon Ball FighterZ [中文]
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月27日 WORKxWORK
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月28日 FIFA 19
Switch 9月28日 Arcade PAC(man)
Switch 9月 V-Rally 4
Switch 10月4日 角落生物 あっまれ！すみっコタウン
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月25日 夜迴 & 深夜迴 for Nintendo Switch
Switch 10月 Layers of Fear : Legacy 實體版
Switch 11月6日 Carnival Games
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
Switch Ark: Survival Evolved
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch God Wars 日本神話大戰 [中文]
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo

2018年 冬:
Amiibo 12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley Amiibo
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch Killer Queen Black
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch Fit Boxing

2018年:
Amiibo Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Undertale
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch Mineko's Night Market
Switch Freedom Planet
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Walking Dead - The Final Season
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch 妖怪手錶 4
Switch Valthirian Arc: Hero School Story

2019年 春:
Switch 火焰之紋章 風花雪月
Switch Ninjala

2019年:
Switch 2月 Trials Rising
Switch Daemon X Machina
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch 耀西島新作
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch RPG Maker MV

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II
Switch HYPER SPORTS R
Switch ネコ・トモ | 貓朋友
3DS ネコ・トモ | 貓朋友
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore

任天堂香港將於7月7日及8日，於海港城海運大廈地下中庭舉辦Nintendo Switch體驗活動。
屇時將可試玩到「Mario Tennis Ace」、「瑪利歐賽車8 豪華版」及「超級瑪利歐 奧德賽」3款熱門遊戲，遊戲更會以3種不同的遊玩模式展示。
現場亦為大家安排了精美贈品派發！數量有限，送完即止。

歡迎大家蒞臨親身體驗，大家同樂吧！

-----------------------------

-----------------------------

初代151隻全數登場, 「Pokémon fit」系列新公仔第一彈
7/13開始 Pokemon Center有售

-----------------------------

Octopath Traveler 公開四個新戰業 軍事家/魔法師/占卜師/符文之王 (Master of War, Enchanter, Augure and Lord of the runes | Maître de guerre, Enchanteur, Augure et Seigneur des runes)

[Switch] 八方旅人 Octopath Traveler 集中討論區

垃圾畫質game放topic想比人笑咩

大家用開D咩黎GAME果D帶?
我自己鍾意草盒所以都買實體版
但係而家個case剩係裝到5隻GAME,遲下如果有十幾隻GAME就唔知點裝好

春

垃圾GAME demo打完第一章叫你去下個地方
嘩屌你老母成9丈遠

垃圾game ...
demo 2 都費時DL試

demo 1 時已決定買

Overcooked 2 preorder dlc網上版有無
定要去實店先有？

Preorder就係講緊網上preorder

巴打知唔知香港有無得買

即係美日store 而家就咁比左錢就有？

依家比左錢正式出就會有嗰堆限定角色

新PO劉明

Lm

lm

淘寶得啦
又多款揀

味又係 made in China

?

有無人知蘑菇隊長係未舊版加少少新關
係既唔想買

咁你玩過舊版未
舊版係1080p?

就係舊版全破過

Switch版好似係舊版再加左4關mario odyssey 地圖
再upgrade 畫質，加左雙人模式

全部game shop買，一張200gb SD card搞掂，依家13隻game仲有150gb剩

無玩過舊版，好吸引

無印良品有隻長方形37X100X12MM嘅細長盒可以岩岩好裝到8餅帶
幾FIT身又簡約

認真呢。。。

大家個機袋無得裝game card?

....仲以為係gtaV果類大作

得5個位only

Warframe

呢隻係ps4玩過下

又鎖account

呢隻都ok
steam玩咗都有三百個鐘

e隻未玩過既真心推介
但破過大多位都記得

就來出太鼓啦

希望有體感 槍game冇體感好難玩

Panic Button 三隻槍game都有

我用緊呢個，可以裝24餅帶，因為我剩係得ns所以之後應該會買好多game，24個位我都驚唔夠
計埋個套可以拎24+5+1出街

都唔會帶晒24隻碟出街架啦
我放埋入一個game 盒度算

24隻攞曬出街一個唔覺意跌左都幾傷下
分開幾個細既風險細好多

其實eshop 真係方便好多，可惜貴，係咪Amazon 買code 係最抵？

我覺得佢Destiny味濃左d

一路追泰國少足單野
覺得我地呢個時代有遊戲機真係好
可以去唔同既地方探險又唔怕危險
可以養寵物 可以上天下海入洞穴
可以做各式各樣既挑戰
btw希望班細路同個教練平安

仲以為你話困係個洞都有得打機

你真係搏俾人笑，
係咪玩隻RPG就當環遊咗世界

當然遊戲同真實既探險同旅行性質唔完全一樣啦
但唔使身陷險境就可以做到唔同既事唔覺得電子遊戲呢個發明好偉大咩
當年宮本茂都係因為想入洞穴探險既靈感先會整隻薩爾達傳說出黎 所以好多集都係由山洞開始
田尻智都係因為沉迷做捉蟲少年先有製作POKEMON念頭 比你感受下佢想像既世界
養過寵物既人可能都知果種寵物離開既痛 但POKEMON唔會 只係相對地感受冇咁真實
係冇電子遊戲既時候呢D野全部都要親力親為 可能要付出好大既代價
依加雖然唔能夠好似PLAYER ONE咁真實
但可以展開唔同既旅程 我覺得係一件好幸福既事
當然現實還現實 但又幾多個人有咁多時間?
一年去兩三次短暫旅行對於都市人黎講已經好難得

少年你太年輕了

好麻煩，點解唔eshop買game?
我十幾隻game都係eshop買，搭一張200gb sd card，出街淨係拎部switch就搞掂

睇住d帶一排一排好治療

我揀方便，屋企插dock玩唔使拎出黎換game卡，出街又帶少好多野

出街使唔使帶咁多game
我嗰排玩開邊隻就直接插住嗰隻出街

太鼓就出有冇咩新update

全部game dl版

『ゆらぎ荘の幽奈さん 湯けむり迷宮』
PlayStation 4向けに11月15日（木）発売決定！
[希望小売価格]
通常版・ダウンロード版 7,980円＋税／限定版 10,980円＋税

不思議迷宮式玩法，等睇爆死

我大ps既game哪會爆死

我都想知，預咗要買多對joycon雙打

依d jump ip作，有幾千個死忠買就夠曬數加啦

太鼓有枝咁既野

おしゃべりする，ちょっと不思議なネコ達と友達になっていくという「ネコ・トモ」。2018年6月28日に発表されたばかりのNintndo Switch/ニンテンドー3DS向けタイトルだが，バンダイナムコエンターテインメントは本日（7月9日），そんな「ネコ・トモ」の新情報を公開した。

『Go Vacation』介紹影片

2018年7月27日發售
盒裝版 下載版
製造商 任天堂
遊戲類型 運動
遊戲人數 最多4人
對應語言 英文及其他

歡迎來到度假島Kawawii Island，

和家人、朋友一起遊玩多達50種以上的對戰或協力遊戲。

要發掘這個島的樂趣，方法有很多，由騎馬到越野車，雪上電單車到滑冰。享受更多樂趣，本作最多四人一起玩，結伴探索島上的每一個角落！

多人遊玩時，每位玩家使用一個Joy-Con™遊玩。享受數小時的歡樂時光並探索每天的新事物。創作屬於自己的角色，選擇角色服裝、交通工具、甚至寵物！登入獎勵和每日挑戰讓玩家隨時都想回到Kawawii Island探索地形並把所有遊戲玩一遍。Mii或角色的朋友和家人會出現在遊戲中，玩家可以向他們挑戰或邀請他們一起參加遊戲。在遊戲中賺取超過450件家具，裝飾自己的別墅。

• Kawawii Island是集合共50種以上對戰或協力遊戲的天堂度假島
• 探索四大天堂度假村「海洋、城市、雪、山」，活用騎馬、水中活動或各種交通工具
• 享受悠閒活動，例如潛水、騎馬、釣魚等
• 挑戰極限運動，例如跳傘，衝浪、滑板等
• 在各種有趣的球類活動中爭奪最好成績，例如滑雪、沙灘排球、網球等
• 在同一主機遊玩或利用鄰近主機通訊連接最多4位玩家，配合多樣化的控制風格，包括動感操控
• 多人遊玩時，把一個Joy-Con分享給朋友
• Joy-Con方向盤（另售）可用於操作交通工具
• 選擇個人角色服裝和從眾多品種中選擇寵物狗拍檔
• 登入獎勵包括新服裝和新品種的寵物狗
• 每日挑戰一天3個，環繞整個島

Nintendo Switch上新登場
• 多達30種類以上的魚，前往海洋和山釣魚
• 收集40種類以上的動物相片，存進內置相片庫
• 尋找從飛機上掉下來的盒子，獲得獎勵

マーベラスとインティ・クリエイツは，アメリカ・ロサンゼルスで2018年7月5～8日に開催された「Anime Expo 2018」において，Nintendo Switch用ソフト「Dragon Marked For Death」の最新トレイラーを公開した。北米での発売時季は今冬と予定されている。

本作は，インティ・クリエイツとHAKAMAのはしもとよしふみ氏のタッグによって制作されている横スクロールアクションゲーム。トレイラーでは4人のプレイアブルキャラクターと，それぞれに宿ったドラゴンによる個性的なアクション，最大4人での協力プレイが可能なことなどを確認できる。

インティ・クリエイツの英語サイトで公開された情報によると，本作の開発スタッフはカプコンから発売された「ロックマン ゼロ」や「ロックマン ゼクス」に関与したメンバーが多く携わっており，プロデューサーであるインティ・クリエイツ代表取締役社長の會津卓也氏をはじめとして，ディレクターは伊藤良太氏，キャラクターデザイナーは中山 徹氏，シナリオライターは矢部 誠氏，サウンドプロデューサーは山田一法氏，メインプログラマーは宍戸哲広氏，リードプログラマは瀬間伸一氏が務めているという。

其實係咪得岩田推Mii
switch之後Mii好似死曬咁

Dragalia Lost 失落的龍絆

【皇族介紹2／主角與雙胞胎妹妹潔西雅】
第七王子（主角）與巫女潔西雅是雙胞胎兄妹。雖然主角因為尚未與龍族締結契約而較無名望，但擁有憐民之心的他深受國王的期待。此外，身為伊利亞教會巫女的潔西雅則廣為人知，受到人民的敬愛。
#DragaliaLost #失落龍絆

冇擦身推黎有撚用咩

你肯定呢枝嘢係用嚟打太鼓？

配合joy con既HD震動

前XX開發

手遊大廠任天堂

有無人用過呢隻藍芽接收器？效果點
同埋有無其他選擇for藍芽耳機？

除左個時要跟game買既綠帽同孖車8之外全dl版
其實個排兩隻都隔住玩個時都幾後悔買左實體game

已用
我搭耳機效果都唔錯
不過粒藍燈係到閃閃下好麻煩

用緊果時會成日閃？

係
即係夜媽媽打機係到閃好礙眼

用黑膠紙痴住佢
Btw,thanks

個殼係半邊黑
btw好過集資騙案既

我嗰時都跟機要買splatoon同mario kart
玩左兩個星期唔想再換game卡，就放左隻mario kart實體版，比多少少錢買eshop版

寫多個LABO program
可以一物兩用

【香港資訊】7月7日至8日在海港城舉辦的Nintendo Switch體驗活動吸引了不少一家大細的朋友來試玩。即使對手是好朋友還是親人，也都認真對決絕不手下留情！

見到129.3

好似咁少人既

任豚去想比差佬拉咩

勿相認

垃圾機有鬼人玩咩

收到風尊蛇都有排

尊sir起部switch果刻大叫左聲 垃圾機

何止啊
仲拎埋部ps4去踩場

機場開Pokémon Hub

香港機場?

pokemonhub hk

We are excited about our new pop-up store! More details soon!
為我地嘅新pop-up store感到興奮！更多詳情稍後公佈！

點解唔叫寶可夢

開機場好好多 多遊客識
開係k11同果到啲鋪頭完全唔夾
雖然我都幫襯左隻穿著熊 點知貴信和10蚊
不如開係朗豪坊仲好啦

好貴

仲有d垃圾驚會用到mii架麻

幾靚

準備出機
有咩要注意

宜家有正價機
大鋪 吉之島 豐澤嗰啲最安全

Ok

有冇巴打知道 Dark Soul 係咪無限期延遲？

2018 summer

Hollow Knight真係好正
個畫面好有feel

幻想自己掉爆個掣個畫面仲有FEEL

有中文有日文
唔玩Switch了

Ps4一早有齊啦
利申仲未入手

連機game 玩pc 即係on9, 屌啦星pubg 10場有7場生都有外掛

switch會有咩
等mhp4好過啦

然後我夠可以話我玩War Thunder一場外掛都未見過

屌, 大家有無睇破解個po , 上便話d game 有個code, 如果大家買2手game 而隻game 又比人dump 過, 你都會bam 機, cls Xbox 就係衰係ban 2手比人追過, 老任唔係咁on9 下話

咪搞, pubg csgo h1z1 the division, 連fifa 都有, 真係唔中意ps 玩xbox 好過, 如果無cross platform

呢個一直都冇人證實
班撚樣想老任死先叫人唔好買正版姐
一開始個個都話破黎玩模擬器
最後咪又係個個係到乞老番

呢堆全部就算有冇外掛都係垃撚圾比黎冇意思

有普通玩家比人ban 先嘈啦
依家得破解狗奶野咋麻
之前咁多人玩二手驚有人出聲比人ban 咩

老任都唔反對2手
如果因為咁而中伏實會比人屌既
當然，老任本身都一直比人屌開

唔明咁關老任咩事
都係屌班老番狗姐
利申全部買一手/eshop

老任 on9 唔係第一日
但老任唔係 ban 2 手, 你夠膽博都可以繼續買黎玩
如果因為呢個原因被ban, 我覺得係抵死, 依家 Switch D 二手同新 Game 價又唔係差一大截

Ban如果真係ban 所有game二手價都一定跌到仆街

Warframe reveals massive new open-world Venus location, stunning ship combat. And a hoverboard!

Check game header ban機有咩咁on9
唔係屌老翻狗dump完rom放餅帶出黎，而係屌老任check header，依啲先叫on9囉

同埋header災難3DS嗰時已經有，唔係咩新聞
不過要買到dump過rom既帶都唔係咁易

唔係跌到仆街, 係直頭無人會買, 機都ban 埋重同你搏

屌完佢地dump 都要屌9老任, 殺錯良民

rom header 一定唔係唯一因素去決定ban啦
例如同一餅帶同時間玩間 = 無可能 = BAN
之類既FLAG 一定有

唔咁check唔通點check?
Windows Office嗰啲你條SN比人偷去派街坊都會比人ban啦，又屌微軟殺錯良民？

想問下Shining Resonance係唔係有中文?
我上日版同美版eshop都見冇寫有中文

同header同一時間online咪會比人ban，好合理既做法
係咪支那蝗都不如既老翻狗dump完rom都要拎出黎賺到盡累人姐

有無人知3D's 當年點ban 法。 睇個post 講老任玩連座法咁ban...., 仆街買完隻2手, ban 曬成個family

俾啲信心自己，我啱啱過到啦
等dlc 3

2手ban聽講pkm ban得最嚴重
其他game其實好似冇乜點聽過ban2手

點都好, 放q 曬d 2手game先, 橫掂近排都係得班fd 上黎玩overcook

同埋你預左賣出去二手唔去拎COIN係常識吧，拎埋COIN再平幾十賣出去真係你賺晒咩

記得之前睇過拎過COIN後，餅帶會同你ACCOUNT捆綁，之後第2個ACCOUNT玩餅帶會有BAN機風險。

咁同ban 2 手有咩唔同, 應該唔會咁on9下話

唔拎COIN咪冇風險LO

佢係ban一手 拎coin 定2手玩game 定全ban 先, Zelda Mario 單機驚多數買2手玩, 咁都ban 真係上去屌7 老任

暫時應該冇人咁BAN過，但係之前班舅舅講老任點防老翻時候話SWITCH係有呢個機制。
最終決定權喺老任手上。

>未有ban2手玩家先例
>Switch有機制detect你餅二手帶有無俾人做過手腳
>未有ban2手玩家先例
>目前只係ban破解部機嘅玩家
>未有ban2手玩家先例

#106
安心魚
2018年6月14日 12:37:43
今次仲要連坐法咁ban，ban你破左嗰部不特止，ban埋部機既acc連過既其他機，仲有個acc既home group相關既機

呢段野我成日send 比fd 叫佢地咪破, 大家點睇, 係咪9up only

佢地要破未由佢
特別係破解技術岩岩開始多數全部都BAN 得哂

玩dl版咪乜事都冇
一機打天下唔使換帶
唔使驚唔見
唔使錫住嚟玩
唔會損耗卡槽
唔使買二手中伏
撳幾下就即刻買到其他區嘅game, 實體跨區要等速遞又乜又物

實體除咗特典同埋會跌價就重有乜嘢好

其實都對我冇影響，唔會買二手亦都唔會賣返二手出去，我仲嫌煩。

要記得方丈份人好小氣，老任要搞D破解玩家係可以好狼

唔使驚唔見<<依家未有得log out,唔見部機就咩都無,實體唔見部機只係無左D save
唔使錫住嚟玩<<錫唔錫住嚟玩關實體定DL咩事?
唔會損耗卡槽<<壞卡槽真係未聽過,除非你下下都暴力抆卡,如果唔係舊電肯定死先過卡槽

你鐘意DL版係你自由,但真係無必要吹奏到DL版天上有地下無,你D態度同尊狗真係無咩分別

都可以好鬆, nds 同wii

如果放完2手仲唔知點解玩到隻game,仲要同時同人地一齊玩緊,咁咪比人ban囉
關咩ban 2手事

應該唔會Ban 2手啦，咁都ban咁連同啲fd/屋企人交換下game玩都會中招喎。

開左home group就特登更新條款有權連坐法咁ban,亦有破解撚真係咁ban法
但咁同你問2手有咩關係?

根本無Ban 2手依樣野,一路話緊相同header同時online會ban,都唔知做咩吹到話ban 2手,9唔搭8

我買隻2手game, 點知比人dump 過, 佢係咪sense 到我係老正定老番先

話時話點解連尼住容許個破解post存在咁耐

佢sense唔sense個責任都係dump完又放出黎隻狗度,而且依家仲未有案例,3DS時期既案例都係一隻手數得晒,都唔知你驚咩
唔貪平響淘寶同carousell買要中招同你中六合彩真係無分別

連狗算罷啦

大家呢排玩緊咩，完咗網球又冇嘢玩

一個人就話姐, 呢次玩ban 埋family group, 下年應該開始多驚出, 中招都唔奇

無野玩, 等overcook 2

我意思係唔見卡
唔見機點都係慘架喇買咩版都避免唔到

(唔關事)我自己就緊張啲save多啲所以喺cloud save出之前盡量唔帶出街

同埋我覺得餅帶張貼紙有冇爛/卡身有冇刮花/個盒同入面所有野嘢附件係咪完好都會影響二手價
我有時買賣其他嘢嘅時侯真係會考慮埋呢啲

13號有 Octopath Traveler 同 Captain Toad

同埋我買隻老正驚返黎重要食埋比人ban 機個risk , 咁好唔正常姐

咪玩啦, 用呢d 去買game 壓價比人屌到開花都似

3DS時期既案例都係一隻手數得晒,比你兩倍再group member一人一機比盡都係80部,80/20m都中,你不如買定六合彩

陰謀論 老任借破解打擊遊戲二手市場

你買PS,XBOX 2手機,如果之前比D狗破過,一樣都會食埋ban acc既risk
人地公司有咩責任要保護你?

你買2手車比人搞過D野炒左唔通又係車廠問題

呢啲同朋友玩，搵緊自閉仔game

兩隻都好似冇中文

Captain toad 火星文都玩到喇

2手車有得驗車, 2手game 點驗?

未玩過

有冇人用見到邊到有三國志13，好似冇地方有得買(除咗eshop)

你估2手車下下都驗到有問題?

有幾難, 間行有料行一轉就知啦

而且依家個重點係個risk由邊個bear,你二手車比人搞過炒左係咪可以叫車廠bear?

唔洗中文都玩到啦呢隻

我買二手從不壓價
亦都唔會接受人哋壓我價
白底黑字寫明價錢買就買唔買罷就

仲玩緊splatoon 2

splatoon 2出咗之後冇一日停過手

CAPCOM CO., LTD.
9697 (TYO) ¥2,499 -324.00 (-11.48%)

咁樣mon 住真係幾小家, 查實幾時開始有呢樣風氣出現

ps撚嬲了

mon咩?不嬲依度D人咩都玩架啦

美林係鬼

Japanese game maker Capcom dropped as much as 12.9 per cent on Tuesday after Bank of America Merrill Lynch downgraded the stock and cut its share target price from ¥2,800 ($25.19) to ¥2,300 based on “significant risk of sales decline” for its flagship Monster Hunter title.

任豚最名小氣

果陣實牙實齒講到PS4霸哂亞洲
依家

任豚大家姐安心魚又咬人

再嘈含你

諗番以前iso港豬全部伸手黨，識春dump game落黎

中學果陣GVG Lunch出破解全班得我一個搞十幾部

最記得mhp3班人由拜到屌

多唔多人用dock嚟玩?
用dock有啲熱, 想冇咁熱就上網見到有啲dock用風扇配件
有冇人試過用, 係咪有用㗎?

同時間, 揾到段youtube片講一舊嘢加入dock入面, 改善吓近circuit板附近嘅温度

咁佢聲稱(華氏F) :

With the mod: 76° - 78°
Without the mod: 90° - 92°
Difference: about 14° - 16°

佢原理概念大約係:
- it forces the Switch to bypass the hot air inside the circuit board enclosure, and pull in colder air from outside the dock.
- The part is nothing more than an air duct that isolates the incoming cooling air from the dock's circuit board. That means the board, which produces heat (but not so much that it necessitates active cooling itself) otherwise radiates its heat into the stream of cooling air being pulled into the system. This duct prevents that from happening. A 15° difference in temperature (not just a few degrees, the measurements in the video proves it's more than that) is definitely believable...
- Judging by the design, Nintendo didn't do it because they wanted the fan to pull cooling air across the dock's pcb to cool it as well, but it really doesn't get hot enough to justify preheating the air coming into the Switch.

會唔會真係有用?

NexonとElectronic Artsの提携により，アジア市場向けに2015年から開発が進められていたオンライン専用シューター「Titanfall Online」の開発が中止になったと，韓国メディアのGame Focusが伝えている。

魔改玩水冷

Nintendo Switch「WORK×WORK」の発売日が2018年10月4日に変更

避風頭？

唔知聽晚有無得開OT

晚晚都要OT,唔會玩OT

睇世界盃 OT不了

呢句真

你可以揀未拎coins既二手買

係我就改9月頭
洛克人同Mario party都唔係弱

呢隻應該本身都唔會預爆賣

到呢刻都唔太清楚呢隻玩乜

[/quote]魔改玩水冷[/quote]

冇咁好本錢玩咁勁, 想了解吓呢粒膠仔係咪真係有幫助

我9up咋冇改到
簡單d搵隻風扇吹住佢唔得咩

買條延長線咪得

想問蘑菇隊長出左未
Lunch 果時見到百度有圖，係港版偷跑
我叫我bf去188問，但間間都未有
佢喪屌我話隻game都未出就叫佢去買

想買sd卡

應該到左貨，只係睇D 鋪敢唔敢賣囉

sandisk 啦

我見佢有款switch專用
好？

嗰啲純粹貼個switch logo抬高個價
買返普通就得

之前用緊東豬M302 128GB
早排見跌咗少少價換咗三叔EVO Plus 256GB
兩張都唔錯

Thx

好

200gb

用緊200
唉 呢排跌咗成舊水

chok jai你大把錢

八方同奇諾比奧今日都冇偷跑

同埋留意吓部份256GB已經跌到同同一系列嘅128GB相同嘅$/GB, 如果你打算以買dl版為主真係可以考慮256GB

速度方面主流中階型號入面同系嘅128GB同256GB似乎未打破用量愈大速度越快嘅定律所以性能基本上相同, 64GB會慢啲尤其係write speed, 至於read speed影響就比較少

SanDisk獨家嘅200GB我未用過不予置評
落腦場自己篤機計吓邊張啱心水啱價錢啦

想問下NS既Captain Toad係咪冇中文
如果我買日版既話係咪都可以轉英文玩

yes
yes

太鼓有偷跑？

下星期喎

灣仔有無地方買GAME?
放工唔想去旺角好撚多人

見有fb page有圖

188

仲以為有bug 有新回覆但係睇唔到

我右手邊果個制有問題
成日斷線
點解會咁

Shining Resonance 有偷跑未？

信和地庫見到有，好似399

反而最冇興趣果隻雞偷跑先

係鬼
bayonetta我都忍到而家先買1+2

聽日去睇下先

啲手制好似好易壞

太鼓快偷跑

最好玩三步曲，買

係屋企router set VPN 其他電話台就可以正常上網對打?

出去moon破解帖先

倒數2日

翻版大軍殺到

報告長官狂徒個帖熱鬧過呢度

正常
呢到由日日叫春變到依加入黎睇睇
怪就怪無大叻

如果老任無對策，真係提早收皮

dump game又煩又要買game
香港玩老翻都係玩大陸dump出嚟嘅rom啦

有對策
彿系抗破解

新版之前果堆機應該冇計，NVIDIA咁樣跣老任一野

咪係，香港人懶過鬼

後面啲機用新晶片
3ds破解到咁都有咁既成績
你估個個都係禮義廉咁下賤去偷人地努力既成果仲要懶威威咁?
尤其係班撚屌有心想任天堂死
佢地自己都承認啦
雖然老任有時係on9 但唔代表玩老番係啱
佢地講到咁憎老任本身有冇老番都唔會想比錢買

D原本無買switch嘅朋友，之前又彈三彈四，呢排就出去撲機，2600都照買

可能遲啲舊版機佢地貴一貴都買

又開始炒價？

咁多年嚟破解game都係咁架啦
部部機都俾人破過
好似ps3/4賣二手實有人問咩model咩firmware
新機咪一樣咁好賣一樣有新game出
玩得破解有幾多會俾錢買新game
最多咪買二手

訓咗十幾年
想問ps2有冇收皮

PS3 真係有需要喎，起碼我買返部舊版PS3來RIP SACD嘛

不過果班人都唔會買正版o架啦

竟然見到個之前呢度都見過下既id

R4都玩左咁多年,唔覺收到皮

老翻越猖獗
老任越強大

想問邊到仲敢開2600

遲D出新版，炒到3600都仲有一大班ON9買啦

我放3000 買部新機加隻game

有冇人用掌機模式成日斷線
我右手邊成日斷

唔知，佢地仲好似執到寶咁。

難得有部老任機有多d三廠野玩野，唔想又變番專用機

手提mode唔係經無線駁手掣
如果係咁應該你手掣connector有問題?

今日先買
究竟手掣有問題定部機

誰

Tempo,之前有時都見佢呢度講下吹下

條友唔係不嬲反任咩

Summer is upon us, and what better way to enjoy it than with the release of UPDATE AQUATIC? The full experience is out today for Windows 10, Xbox One, VR, mobile devices and Nintendo Switch!

定我記錯左？
是旦啦

係咪無插實

反任又要走去玩老翻又係咩邏輯

反任黨黎喎
嗰個post真係笑死人，証明左啲反任黨好多都係支那賤蛆黎

有
之後鬆鬆地
淨係右邊

你會唔會同支那人講邏輯？

可能個扣壞壞地，未過保有得換，過保一係淘寶DIY，一係買隻單邊制

今日買機
可以點換
拎去代理？

係

咁係我記錯啦
但見到佢地
好似成堆蝗蟲咁
玩破解仲屌係老任逼佢，天經地義咁
真係灰灰地，同大陸蝗有咩分別？

點解要灰？兒登不嬲都多支那蝗

啲理由越嚟越正
因為貴所以玩老番
有人用槍指住你逼你玩呀

其實冇分別架 佢地做得出又唔夠膽認
搵咁多藉口 同拎福利但又唔願為社會努力仲批評政府唔大力啲比福利果班垃圾有咩分別

最緊要係估咩搵sponly,講到得odyssey 係值300
其他100-150，中

同啲支那人一樣無腦又貪著數

仲有馬車一半食骨
你估度度鋪頭都好似香港咁狗逼你食骨咩

血壓低嗰陣入去睇一兩頁即刻升返上嚟

因為tlou只值99蚊所以大賣1700萬 我估佢係咁既意思

gta5呢

見佢講既野on9到咁，真係個人都醒返哂

見到佢地就覺得可憐
份人要幾cheap先會用偷返黎既野搵認同感
咪理班on9仔 佢地既世界最後一片樂土都要抹殺好可憐

Dead Cells Release Date Announcement Trailer - Available August 7, 2018

有冇巴打用tv mode玩個時 右邊手制反應慢一秒左右 (距離1米左右)
架switch同ps4放埋一齊 但ps4手制冇事 好順
係咪要用pro制先冇事

用2.4Ghz wifi?

我轉咗5G情況好咗d

OVERRIDE - Announcement Trailer
冇你份

5g
玩hollow knight按跳制會delay 0.5秒

查實技術廢搞唔掂單機老番, 咁咪出多d 連機game , P's4 都有老番出, 但人地成堆連機驚一online 就比sony bam 先無咁多人破之麻, 可惜switch 依家連個party 都做唔好, 真係出連機驚都無用

從來都係得窮撚先會咁得閒係到打console war(同埋依到D釣魚大師 )
一知道唔洗錢買game就衝哂去買驚死唔知自己係支那人
Netfix又要乞share, 防毒又乞share, spotify 又乞share, 黑色星期五Amazon又要乞免運費,買機要有老番先買
入個post一轉,D人仲要話買黎比人ban玩單機都抵
香港真係好撚柒多賤種

要不是我utt打救你豬腦

咁以後叫佢tango tembo

大家覺得太鼓會唔會比人炒

點解仲未有dqb2消息

根本買啲game都玩唔切

有破解仲炒
變死貨

switch遊戲大貶值
我捱義氣1蚊收

PokémonHub HK

All new pop-up now open in Hong Kong International Airport! We are located across Departure Gate North. Spotted! Giant friend of Giant Snorlax? More details coming soon!

香港國際機場 Pokémon Hub 商店正式開啟！位置在離港北面閘口對面。新發現！巨型卡比獸來跟有可以發售的新巨型朋友？遲啲話你地聽！

岩田聡 | Satoru Iwata (December 6, 1959 - July 11th, 2015)

\|/

有冇巴打知八方旅人今日有冇偷跑？

支持細鋪開天價然後keung hold

大陸網話今個月尾有 DIRECT

3.舅舅黨爆料本月或有任天堂最新直面會今天又有舅舅黨在 4chan 論壇爆料，任天堂會在本月 22 日至 28 日的某一天進行直面會，除了可能會公佈下面這些內容外，直面會還會有其它內容公佈。—耀西新作《毛線耀西 Flipside》的預告片公佈—《瓦力歐製造黃金版》正在進行 Switch 版本的移植工作—《寶可夢 Let`s Go 皮卡丘/伊布》新的遊戲細節公佈—《星際火狐》新作公佈—《任天堂全明星大亂鬥》的冒險模式公佈—惡魔城主角 西蒙·貝爾蒙特 將加入《任天堂全明星大亂鬥》—其它一些關於《任天堂全明星大亂鬥》、《超級馬里奧奧德賽》DLC的消息

又係舅父黨

寫住4chan喎，呢篇最多都係大陸網翻譯

信仰袋

唔係有左好耐?
之前見過人拎個袋

冇人買派唔哂

我都係拎完番屋企後將佢封印.....核突到呢

個扣一年壞兩次
原廠果個3個月就開始壞
反而淘$8果個我用左9個月先壞（但損毀程度仲高）

之前188有間舖我買Switch 佢比sony個ps4 袋我

拎出街俾人笑

真係似有，往年E3 DIRECT邊會講一隻GAME講成廿分鐘，上年都係DQ11同SPLATOON2 拆做2個MINI DIRECT。

用左成年無壞過
你地抆制唔會㩒後面粒的架？

大使機無壞過任何機械部分

好似幾好
【八位堂USB无线蓝牙接收器电脑树莓派NSwitch游戏机PS34手柄转换用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€FLpBba2n5Qw€后到👉淘♂寳♀👈

我買返來之後淨係抆過一兩次
本身有兩對joycon同一個pro制
所以果對長期插在機上冇抆過
係上星期好多人來我家玩先抆過一次
之後就咁（我懷疑我d表弟玩得太暴力）

碌落去有心理測驗幫你揀起手主角

邊到有得訂Overcooked 2 連特典？

八方同captain toad 偷跑左
信和$448/$268

448收皮啦

原價幾多？
我想等埋太鼓一次過買

但係呢個爆料都係似大亂鬥direct多啲，大猩猩同君島都話有好多驚未公佈

我覺得之前3DS公佈咗啲game應該都會直接上switch
鬼屋remake wario Persona Q2

日版 原價 7344 yen ,448咪係用原價買lo

本身定價高448好似係差唔多價
當然等多日大貨返可能會再平D

想問下NS Captain toad官方價係幾錢

本身訂價係貴，等大貨返咪平幾十lo

『コードヴェイン』2019年に発売延期

9/27又鬆動返啲

日版4298 268應該接近底價

反正唔識日文
380英文版算

日版8方可能遲D update有中文

我諗最多都係平20
始終AMAZON折後個價都6333日元
當7算都要$443

唔會有

官方講過唔會出中文patch/中文版?

唔係一廠，而又無風聲會有中文，根本無需要期望有可能會有中文

好啦, 同隻game無緣

隻game 英日意法德西班牙文都有，係冇中文

破解咪有漢化囉

老任垃圾, 人地sony大部分game都有中文化啦, 如果佢肯中文化我地駛玩大陸D殘體漢化

嘩 一跳就跳2019 好大陣伏味

日版有無得揀語言？

『CODE VEIN（コードヴェイン）』の発売日が2019年に延期「より良い品質、高い遊びごたえのある作品としてお客様にお届けする」

通常 咁既理由延期都係…………

Botw好似都係呢個理由延期

448買起格game
驚唔驚比人笑

Nintendo Switch《美妙世界：最終混音》（暫譯）將由香港任天堂發行並推出繁體中文版，預計將與日文版同步發售，發售日為 9 月 27 日。

琴日有人話港任有個令人意外既決定就係呢個

New gundum之後如果連呢隻都伏埋，笨大可以唔駛再出game

都係好事一件呀

不過今次係咪首次作為發行商幫第三方漢化？

嘩，竟然有中文
第一隻嘅SE GAME 喺老任平台出中文？

意外係大賣新作八方旅者無，冷飯作有

咁佢要更新嘅話可以用patch 嚟更新。
不過連美妙世界都有，八方分分鐘都有機會之後出。

港任真係有人moon post
比人屌得多唔幫人中文化,終於做下野

好事係老任以發化商方黎漢化，咁應該都會以更新既方式好似zelda咁，而唔係要單獨出中文版先有

冇錯，呢方面真係好事。

韓藉社長做到野

費事講錯

隊長好似有韓版添，唔知有無記錯

妖錶 雷頓嗰啲都有

本身心大心細 而家day1買

有中文又會狂炒

關於八方漢化，轉自微博某個知道多d料既人：
這個游戲真的沒中文，但是大家的請願港任確實看到了，他們真的看到了，只是資源分配方面無法照顧到這個游戲，去照顧更重要的游戲去了。

呢段係今朝發既，琴日就暗示左港任會有個意外決定，睇黎更重要的遊戲係包括the world end s with you

我本身都無咩大興趣，宜家應該都會買一份變相支持以後多d港任代漢化3廠驚

呢隻nds篤到moon貼都換幾張

漢化 →中文化/本地化

點睇都係8方重要d囉

有咩重要得過大亂鬥，人地又無指名一定係3廠game，你知港任速度有幾快架啦，zelda都隔左勁耐先有，我諗佢死緊隻伊貝比卡超多

嗱八方中文呀

港任on9又唔係第一日知，8方首周都應該賣得多過隻port既總數啦

唔係多少問題
一隻全新作
一隻冷飯
點睇都係顧真作緊要d架啦

有字幕.. 睇完先知佢program 能力好強
好多game 開發時有麻煩都係搵佢加快開發進度
唔怪得當年山內咁睇佢

唔要皮卡丘呀

今夏イナイレ1作目「イナイレForニンテンドー３DS」がニンテンドーeショップで無料配信

Switch『ふたりで！にゃんこ大戦争」発売決定

我電話玩晒中日 3ds又玩埋

Switch版好似會有2人玩法

３DS版が50万DLと大ヒットしたタイトルの完全新作が12月にDL専用で発売決定
詳細は不明ですが2人で遊べる？とも思われるタイトルにSwitchならではの新要素でスマホ版のファンも取り込みそうです。

原來係新作，12月發售

八方係咪咩版本都內容一樣？

尋晚係咪有人右joycon 插落機無反應？

試下

Go to the controller pairing screen, and hold the tiny little sync button on the inside edge of the joycon until it reconnects.

一樣
得封面唔同
語言個D都一樣

辣殺低B機, 度度都無哂八方旅人

Shining Resonance冇出日文版？

日文版先有掛，但同街都中文版

睇錯日文
但真係同街得中文版，可能無入貨

咁快又一年

switch 冇GAME玩到連八方旅人都冇貨
俾著PS4邊會缺貨

無人理隊長

我有買，呢隻應該大把貨

八方買咗download版，玩住Shining 先

信和見太鼓個鼓返左
係咪同ps4個一樣
有冇巴打買左有評測

垃圾黎,未出過一個唔係垃圾

P's4 個鼓用垃圾黎形容都比多佢, 如果同一個即係唔洗買

咁用返joycon玩算

次次啲JRPG都唔夠貨派，上次XB2 今次八方旅人搞到頭幾日啲炒價出晒嚟。

都未正式出
7月13先出

早一晚派街係慣例，因為日本都係咁喎

今日11號wor

d日本仔熟成左好似話好d?

咦 係喎，放假放到懵咗

PS4可以玩高達

今晚又可以睇日本又賣幾多隻

amazon 跌到2000yen

code vien都延期
笨大

99蚊神作先值得買阿 你識咩

難講, 個樣真係同上一個太似, 聽日出去睇下實物先

拿, 老老實實, 佢上集gb3 係幾好玩, 可能爆返上賣得多過新一集都唔奇

gvs話改善 更新左半年 有改善
佢老味叫vs冇單機vs
要gundam咩都冇得啲渣古 叫zaku vs zaku啦

荃灣買左美版八方，有一間仲想賣$468

荃豐班撚樣價差可以勁大
魔女出個時可以差成百蚊
係咪有d mk 看舖個間開貴

yup，另外兩間歷史耐嘅一間賣哂一間$398

個間都唔知洗黑錢定睇人開價
隻隻都mark 貴勁多

【WORK×WORK】プロモーションムービー第１弾女

Switch 44,237
PS4 12,608
PS4 Pro 5,226
New2DS LL 3,965
Vita 3,444
New3DS LL 2,739
2DS 528
Xbox One X 47
Xbox One 41

日本每週銷量 (2018年7月2日～7月8日)
紅字為本週新作

1 NSW マリオテニス エース 18/06/22 32,697 205,614
2 NSW Minecraft 18/06/21 19,148 106,685
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 16,362 2,427,352
4 PS4 ザンキゼロ 18/07/05 15,541 15,541
5 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 12,090 1,616,256
6 PS4 ザ・クルー2 18/06/29 9,740 27,325
7 PSV ザンキゼロ 18/07/05 9,111 9,111
8 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 6,833 553,604
9 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,322 1,037,095
10 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 5,333 1,761,421
11 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 4,808 186,688
12 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 4,377 1,661,368
13 PS4 New ガンダムブレイカー（限定版含む） 18/06/21 4,105 77,053
14 PS4 ウイニングイレブン 2018 17/09/14 3,994 169,430
15 PS4 Detroit：Become Human（限定版含む） 18/05/25 3,585 87,039
16 PS4 キングダム ハーツ -HD 1.5＋2.5 リミックス- 17/03/09 3,474 163,276
17 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 2,995 199,273
18 PS4 フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 2,390 106,304
19 PS4 FIFA18（限定版、同梱版含む） 17/09/26 2,318 134,832
20 NSW イースVIII -Lacrimosa of DANA- 18/06/28 2,189 8,620

瑪網賣咁多

溫布頓效應？圭入咗八強

伊蘇1萬都冇
咁閃軌肯定冇望啦

閃軌本身都無可能

GUNDAM 都仲賣4千，勁呀

又J數據

2000yen威力

好似冇乜人講蘑菇隊長咁？
玩過試玩版都ok，但未致於一出即買，等人放

因為只係多WiiU版幾關

大爆死

我只怕蘑菇隊長會好似地底探險咁，主角好弱雞行路慢冇得跳冇得跑，繼而好難玩

真係無得跳,個背囊太重

食腦囉，難就唔係好難

想問下蘑菇隊長信和係咪出咗啦

268

邊間係mk
唔係得曉峰 荃聯同藍店咋咩

4仔舖隔離果間

哦 嗰間好多game價都唔貼

未幫襯過，呢間不嬲mark得最高

八方炒到好貴

點解呢隻都會炒

無繁中都炒，可能呢排無乜rpg
香港真係

不嬲都係頭幾個鐘偷跑正常之後就炒
咩GAME都係咁

八方日版美版有分別？我以為係入game揀語言

最大分別係美版load唔到日版demo既save

Demo 分區

應該係早兩日偷跑未有大貨姐

準備入手switch，深之都麗達屋買掂唔掂

發夢見到下次Direct 有呢D game

xenoblade1用2既畫風重製
super wario maker
機戰新作，機戰BC

通常建議出機去大鋪 (so寧,Uny Apita Piago, 豐澤)
跟正價但有保障

有時d game 店真係抵撚死,真係有得炒就炒, 鬼唔望sony 長期出99蚊game , 老任又出一堆特價game 頂撚死佢地

諗多左啦

巴打點發到夢？

因為真係訓覺果種發夢

.......屌

xb1我都想佢重製，
不過就算真係有都唔會咁快
因為20年先係10週年

XB2畫風XB1
不如一槍打死我
XB1 HD REMASTER已經夠

唔計版權Gears先得唔得
順便補完番後半

「OCTOPATH TRAVELER」，4種類の隠された「バトルジョブ」と「パーティチャット」の情報が公開

有交流
不過好頹咁

想問下地底探險係咪無中文

一直是一個人冇野搵野黎貼, D AMIIBO E3果日一早公佈左啦

第一次見實物product shot
btw 花技女好靚 必入

12,000yen

壽屋貴開
X果部Formula都7800

黃金嗰2間official dealer應該都ok?

有時會跟住炒

黃金間間19樣, 個代理就係上年炒機個源頭, 間野叫金源, 雖然個人唔支持玩老番, 但有老番出現希望可以等d 仆街唔炒得咁勁, 上年炒冷飯mhxx 賣600 真係屌出聲

一直一個人巴打，又有野想問
知唔知蘑菇頭隊長有無出download card?

我6月去日本唔見有
會唔會係呢隻唔出?但係連隻壽司都有出dl card
如果有出，我就試下叫fd嚟緊去日本幫我買
最好mario party都提早出埋dl card，一次過買埋

之前無買3ds, 想問下當年3D's, 出新game 有無都係咁炒? 定因為有老番無人炒game??

Rocket League將對應XboxOne-PC-Switch跨平台組隊

梗係有
Bravely Default一出好似~55X

【跳樓預售🤣】任天堂 Labo 機械人 或 五合一 每款只需 $350😱⁉️

任豚J到一地都係既紙皮

屌, 仆街驚店

呢盒野係香港好難hit... 鬼有位放咩

on9,老番出現D仆街一樣會炒,當年3DS破到咁,D game咪一鳩樣炒
而且你估香港一街都係支那賤種咩

香港不嬲咩都炒

可惜玩家做唔到d 咩

thanks

其實近年香港人玩GAME既版權意識重左好多，
不過始終有堆支那人係都要玩老翻既~

玩開老翻果班蝗冇老翻就直接唔玩既姐
對銷量既影響應該冇咁大影響力

Hollow Knight v1345

• Fixed an issue where save files would sometimes fail to load while Kingsoul is equipped
• Fixed an issue where striking certain invulnerable objects with a Nail Art could cause game to crash
• Fixed being able to soft lock the game (empty dialogue box) by hard quitting out after the final Nailsmith nail upgrade
• Fixed an issue that caused a mask shard to never spawn if a player dies in the same moment as killing Brooding Mawlek (this is a retroactive fix – players who missed the shard can now return to claim it)
• Fixed an issue that caused the game to crash if the player looks up or down while riding a big lift
• Fixed Shade spawn location in the upper section of Watcher’s Spire
• Fixed an issue where game could soft-lock when opening inventory after obtaining certain items, eg. Pale Ore, King’s Idol
• Fixed an issue with map pins not correctly disappearing once collecting all Essence from a Whispering Root
• Fixed an issue where player could get soft-locked by using Desolate Dive/Descending Dark to slam down onto a mysterious object in Beast’s Den
• Fixed an issue where player could get more Geo than intended from killing certain enemies with fluke spell (sorry!)
• Fixed an issue where players could get stuck in Lemm’s room by dreamgating in while Lemm is away
• Fixed a text display issues in the in-game map for certain languages
• Adjusted a Shade spawn location that was inaccessible to early players
• Fixed a bug where a Dreamshield could disappear after using Dreamnail on NPCs or objects
• Fixed monarch wings cutscene issue
• Fixed an issue where Zote still appeared in City of Tears while he is trapped in Deepnest
• Fixed splash reactions for Quirrel and Spa Buddies

唔知聽日正式發售會唔會都炒得起

其實成件事真係好on9
如果唔夠貨賣炒都算
正式發售 唔係熱門game 有大貨都炒真係禁住搶

where有, 想買

之前班炒狗講到要我地感恩架

THANKS
我仲以為佢唔出 ，本身6月去日本就係諗住去買張dl card

你係點搵到?日本人twitter?

隔離po個班支那狗真心搞野

twitter search game名+ダウンロードカード

THANKS
下次我應該識search

咪就係唔買住

點會做唔到，炒你咪唔好買，但總係有班玩遲幾日都唔得既幫趁，班炒狗先會咁大支野

上面都有人話mhxx炒到600
我估都係偷跑炒價黎，
我發售日遲幾日買都係3百幾，
其實就真係有得選擇既

日森/dl版

正路應該乜乜相機同乜乜乜乜相機都有得買

即刻去日森買左~~下星期送到

get 唔到
bic camera?
定香港有間野係叫乜乜相機? (即係 直接買=direct__??)
香港都有得賣咁好?

紅白機d game真係無攻略都唔知點玩

好彩google有

Mh3g破700

你簡直係無game卡既播道者

Sega:
再度感受潛伏於夜晚的恐怖
日本一軟件的人氣恐怖游戲合而為一『夜迴＆深夜迴 for Nintendo Switch』
決定發售繁體中文版與日文版同時於10/25發售

唔係偷跑呀, 係炒左成個星期呀

Ps4我都dl版多，一黎多做特價，二黎光碟真係無咩想令人收藏
但switch全部game放落個盒仔，又可以拎出黎睇到，會想買實體多好多

日森實體折扣多過dl版㗎
我唔硬推dl版啦廢事搞到自己成個Mr.A咁

同埋雖然平啲不過就要考慮埋運費
買多幾隻溝淡佢

有啲性趣

YS8 外國表現update

NisA staff:
Ys8 sell-through is very strong (still above ps4 but maybe not quite ps4 + psv) and apparently digital sales for the first two weeks surpass ps4 + vita digital sales (and there had been a demo + preorder campaign on psn when there wasn't on eshop).

屌.......

？

又炒車

正確平台

有冇人買左奇諾比奧隊長咩評價

第一日其實賣1200

想問玩偷跑會不會Ban機
想買蘑菇隊長，但新公司在北角（以前舊公司近188）
聽日咁啱會去北海中心食飯
如果偷跑會Ban咁我等正日先買

唔會

用下腦, 輕鬆玩, 暫時玩左6-7關, 我覺得唔錯
不過唔好預會有咩難度挑戰 (可能未到後面)

笑撚死 放暑假啦

又話SWITCH 版大爆死既？

元朗喜利
八方 398 歐版
蘑菇 258 美版

暫時未聽過會bam偷跑
但可能會留log

但岩岩睇返user name蛇青黎架wor,無理由唔知架wor

日本本土算賣得麻麻，雖然係re-release
但歐美賣得好
其實宜家好多時jrpg賣得最多既地方反而係歐美

有無人買左隻happy birthday玩？

全世界都會有機會早一兩日拎到game
唔會ban

有

因為pkm好似ban過偷跑

pkm如果我冇記錯就嗰陣老翻早過大部份偷跑出
於是老任有殺錯冇放過

果單野嚇到我之後d game次次買完偷跑都特正日先敢拆
（日月偷跑早一日玩，但之後驚足一個星期，好彩熄晒wifi）

Gyro/motion controls have been added to the Nintendo Switch. Adjust these options in the Settings menu.

fortnite

終於

明日、7月13日(金)午前10時より、更新データVer.3.2.0を配信致します。
詳しい更新内容は下記のページをご覧ください。

今後のアップデートの情報を入手したのでお知らせしよう。
新たなステージ「アンチョビットゲームズ」に加えて、スピナータイプの新たなブキ「ノーチラス47」と、スロッシャータイプの新しいブキ「オーバーフロッシャー」が、今後のアップデートで追加されるぞ。

有冇遊戲推介
已經買咗奧德賽

鐘意日系rpg= octopath traveler

又有舊場
又有新桶同機關槍

到而家街都未見到美版有得賣, 想買黎支持下都唔得

又係桶同格林

光明之響係咪可以直接玩副歌模式

信和2樓隊長 245

呢次買隊長有無得意嘢送呀？

而家鳩沖去買先

有無人見過有

屌，我係咪比佢食左，自己又唔醒起

其實隻驚本身係wiiu都係賣得平定點？
點解賣價同donkey kong 差咁遠?

呢隻風頭比八方蓋過左

本身都係定位 你剪我我剪你level 小遊戲

唯一我諗到就係target customer既原因
隊長for小朋友多，以價錢吸引

Donkey kong賣得比wiiu仲貴，wiiu 50usd,switch 60usd
不過賣得仲好左

Dark souls幾時先出到

無人知

Pokemon switch 新作今晚9點有新情報公開

電影聽日上
估講新pkm

伊貝新進化?

預約都係聽日開放，應該再多d detail or 有限定機，joy-con資訊？

正常

想水你買個精靈球手掣
應該唔會有特別版joycon啦

下星期仲有太鼓

課左battle pass以示支持

睇圖好似仲有守城mode
新載具同近戰武器

隻shinning好似無中文版？同埋ps4既冷飯黎點夠新作咁多noise

上季課咗 打到80tier 唔洗再課都買到pass

你講個個守城mode應該係PVE 要比貴啲

唔該巴打，拎埋支隊長筆喇

有中文

八方旅人d bgm好舒服好好聽

我岩岩喜利買無果支筆

我係葵芳買都冇

Octopath Traveler REVIEW

暫時平均83/84分

沙田都冇

IGN - 9.3/10

Octopath Traveler's beautiful style and outstanding take on traditional turn-based combat make it a game that pushes JRPGs forward rather than simply paying homage to the greats.

Octopath Traveler is a JRPG dream come true. Both its battle system and aesthetic pay loving tribute to the Super NES era while moving the formula forward in exciting and novel ways. This isn’t merely a modern retread of past classics, but a phenomenal homage with genuinely fresh ideas in a fantastically charming wrapper of old-school meets new. While the eight different character stories could’ve used a little more connection between them, I’m looking forward to going back to complete them all, explore the many side areas, battle optional bosses, and unlock the final job classes.

Polygon
Octopath Traveler is the magical RPG the Nintendo Switch needed

Every element of Octopath Traveler comes together brilliantly to create a refreshing take on the genre. While it channels the spirit of old favorites, it never feels derivative. It genuinely does feel like a 16-bit RPG that has evolved into something new rather than being mere nostalgia-bait. Even if its visual tricks can feel strained at times, I admire the way Traveler sidesteps and even corrects the mistakes that other RPGs tend to make in trying to recapture the essence of the Super NES era. It’s informed by the classics, but it never feels blind or slavish. While I don’t feel comfortable putting a score on this review until I’ve completed the game and seen how (or if) the stories come together, I can confidently say that anyone who’s been pining for a great RPG will not be disappointed by Octopath Traveler... whether they want a vintage experience or a brand-new one.

IGN - 9.3/10

Octopath Traveler's beautiful style and outstanding take on traditional turn-based combat make it a game that pushes JRPGs forward rather than simply paying homage to the greats.

Polygon
Octopath Traveler is the magical RPG the Nintendo Switch needed

留名睇班老番支那狗又要屌又要乞檔玩

Eurogamer

Octopath Traveler - a slow but stately and compelling JRPG throwback

Kotaku

Octopath Traveler feels disparate and unsettling, like someone took out pieces from eight different Lego sets and stuck them all together. The game is not elegant enough to make up for that.

地皇果間有

嘩屌 正呀

大部分扣分位都係

要刷野(level...)
關卡,地圖設計千篇一律
隊伍交流欠奉

英文版trailer剪得好好多

虐魚…

好可愛

Fortnite | Season 5 Announcement Trailer

搵唔到pokeball同捆preorder

信和買都無

有冇人知switch hori太鼓會唔會有改善

隻GAME未出, 試唔到

虐待你

8成又係同一隻鼓換塊底板就去賣
利申已經中過2次伏，好難再相信hori呢間嘢

廿幾年黎部電視都仲係要擺中間

Overcooked 2係eshop預購係咪都有果堆特典送

關都都要填海黎解決土地問題

無視,喺正確平台已經當Mario咁玩

呢個先係核彈

有冇人玩

Nintendo Switch版「大戦略パーフェクト4.0」の発売日が2018年9月20日に決定。「現代大戦略」を元祖とするウォーシミュレーションゲーム

到底3DS果陣果隻最後有冇出到

依家 online 係咪全部都 99999 分㗎

itunes已經有得買八方旅人Original Soundtrack

單機定連機game呀
睇左gameplay好似ok

事前告知になかった｢みんなの物語キャップ｣劇場グッズで出てる
之前個專利

單機jrpg

Nintendo Switch充電スタンド（フリーストップ式）」は本日発売です。本体の画面の角度を自由に変えられる、テーブルモード用のスタンドです。

比想像中好，係跑地圖有啲麻煩，不過只係打咗陣，而家要打八方

日任online store 有賣實體download版

新預告有武藏同小次郎

Q: After Warframe,any more projects for Switch?
Panic Button: Tons

喵喵怪咁細隻

仲要睇落去好呆滯

八方個特別版係咪香港唔會有

Nintendo Switch 2018夏CM

Nintendo Labo × マリオカート8 デラックス TVCM

無錯喇喵

正日先公佈特典

昨日買無

係咪要買行版先有，而行版係韓版?!

想為咗枝筆，買住先

2019夏 ポケットモンスター ミュウツーの逆襲 revolution

電影

應該係

係咪偷跑唔係行版

本身唔諗住買呢隻 見到支筆就心動

隊長好似係重制game？

屌你劇透

有冇邊間轉運介紹

有無game舖剩賣特典

實有

之前瑪網已經有舖剩係賣個網球袋仔

想問隊長有無2P?

小剛唔係裸上身
小霞唔係著泳衣

2p 幫手射怪

thx巴打

係似DK一人一個角色，定係Odyssey同一個角色，一人控制一樣嘢?

好得意

Reddit度見到

兩樣都唔係
同mario galaxy一樣，P1控制Toad，P2係控制一個pointer幫手停怪/整郁D野
即係有P2幫手，P1就係玩緊easy mode

即刻save低咗

友情破壞咪hard mode

Amazon都有，重有特典
Pokemon center同online store有多個袋仔送
買兩隻game有本簿送

傳印度game大作UNDERTALE 9月15日發售

巴打買咗八方未?
屌依家度度都炒

Amazon 上左架

炒成點

我個銀包

switch 隻伊蘇八是咪無中文？

好多都百尾

$400尾偷跑貨葵芳賣晒

買

On99
4百尾都有人要

做墨西哥人56蚊就買到
洩左都唔驚
何況隻game高質

CLS....又話垃鴨8bit格仔驚嘅

昨日買398

巴打邊度買呀?

下... 信和琴日三樓$418 排住隊老細話大把

元朗喜利

好撚抵

有火馬騮

魔界戦記ディスガイア Refine CM風キャラクタームービー エトナ

四百中買左

八方呢D糞畫質驚都擺得入口，你班任豚係咪無韉玩到咁

無驚叫哂春

其實你悶唔悶

我替尊蛇返兩日工姐，洗唔洗咁

尊蛇仲未死咩
定係我block左睇唔到

唔係怪你
不過真係睇呢句睇到好悶

#Metoo

任豚不敢面對現實wwwwww

OT呢D女主角去做雞仲要比肥佬屌既game
係毒撚先有興趣玩

@kanipan_71: 西日本豪雨への義援金一覧

トヨタ：1000万円
パナソニック：1000万円
ソニー：1000万円
富士フイルム：2000万円
台湾外務省：2000万円
Cygames：5000万円

サイゲのせいで他の大企業達がケチに見えるとんでもない現象が発生してるの笑う

同任豚結盟係唔同D

毒撚夠撚膽叫G咩

台日的確友好

太鼓日版都有中文？

就係唔夠膽先要響game叫

一機獨大出手咁

好難代入個肥佬喎

咁日同行仲有咩分別？個盒？

炒狗死全家

行或者冇得買dlc

毒撚鍾意睇肥佬屌靚女呀，未睇過習帝屌new game咩

畫面 音樂 玩法 都唔差過d大作
$150錢
超值

任天堂去左邊

難得黎但又唔會令人放棄

咁太鼓有冇講過可以online battle?

玩咗蘑菇隊長一日打完17關出The End
仲要有staff list
以為200幾蚊一日玩完比佢嚇死
原來只係完咗EP1

冇

偷跑左未
記得之前3DS第二集6月26號正日，21號就偷跑左

呢兩年執得咁正 最快都16喇

一日玩完有咩問題? 好多大作都係10幾個鐘甚至幾個鐘爆機啦

之前上連登睇好似話有70幾關
所以打到17關話完就以為真係無

他大概已經…

哦 咁都ok耐玩喎
應該會越黎越難

"What this means is, if you buy a used copy of a Nintendo Switch game, you run the risk of having your game being unplayable online and perhaps even your console banned from playing online as well."
國外消息, 未知真假,

有咩情唔情報,無上文下理cut一節想點

而且一切都係鳩估,今時今日都未有人買二手而比人ban,都唔知你咁恐慌做咩

我搵埋篇文,都只係話用比人dump左rom既帶會比老任ban,3DS比人破都骨都睇埋都無咩二手中招,switch我真係唔知有咩好驚

正日炒價
大家又進步了

唔知係架車快左定咩
玩住八方搭車好似無玩好多就要落車

精神時光機

不嬲偷跑平過正日

『進め！キノピオ隊長』介紹影片

『精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘』『精靈寶可夢 Let's Go！伊布』最新資訊介紹

『OCTOPATH TRAVELER』介紹影片

3ds係因為後期破解係將餅帶dump完再轉檔，當成dl game 咁安裝落部機度
dl game無header的所以查唔到，除非你咁出位用日版機玩美版仲要聯網
早期仲係用r4類產品果時強國都幾多ban機

點解港任咁鬼祟刪咗幾段精靈pokemon片

講緊二手帶，玩老翻ban機嗰啲抵撚死，理撚得佢

不嬲都係偷跑正價，正日炒價架啦

因為早期d dump rom人係外國組織有操守，唔會放二手
係mh4g果期有個中國dump rom組織出現，dump完放game
之後又好快出現改header軟件，dump組織多數改個header先upload ，防止自己被ban機
同埋dl rom d人通常都有一餅正版（早期要用忍者漏洞破解），所以通常會搬忍者個header來用，如果咁都懶就抵佢死啦
之後好快破解技術進化到直接裝cia，又去返懶人伸手時代

收工已經見人玩緊octopath

pkm公司出親新game都會del舊game條發佈trailer

有冇人知邊度有得買平d嘅3ds charger/叉電線？之前嗰個壞左，深水埗又貴

吉之島10蚊店唔知仲有冇貨

變左$12店好多年了

仲有人未玩咩
定當收藏

我未玩

隻game外國fan base好癲
周街spoiler
記得玩完一次先好睇劇透 除非你已經知道晒

想問下太鼓係咪日，中版都係一樣咁多歌?

八方旅人玩落係唔錯 帶到啲回憶比啲經歷過黑白機年代既老玩家 但暫時角色與角色connection太小 而且啲英文真係睇撚死人 好似睇緊啲舊版聖經咁 神作就稱唔上 但以試水作就黎講算係咁

唔知點解
八方旅人用手提MODE好似好玩過用電腦MON玩

你都好熟呢啲嘢

班友眾籌買mh dump rom再轉手果單野係我揚去外國架

有冇偷偷破解

冇呀

係,但行唔知用唔用到日DLC

有無機出中文?

問咗，已經冇得賣

乜黎?

白貓

啱啱twitter睇左了😂

希望唔係課金驚

想問下隻Octopath出面幾錢 好似好好玩，有興趣

好似RPG劇情咁贏咗對手就會變成同伴
難怪sony咁想打死老任

笑撚死 唔使比老任告啦咩

白猫プロジェクト完全新作をNintendo Switch向けに発表！2020年リリース予定 -

Q:如何對付打不倒的敵人
A:和他合作

Gree:你知道打倒任天堂的方法嗎?

Shironeko New Project（仮）トレーラームービー

if you can't beat it, join it

NintendoTWofficial

Nintendo HK

改返個channel名但都係改唔走個注冊名

想問下有無網已經公佈少少歌list? 包括DLC ?

不嬲都係任天堂(台灣)有限公司

如果係真就好

咁完美 好假

7/22 係星期日

Mortal Kombat X
KH3
Fallout 76
FF7
見到依堆就覺得假

mo

switch大唔大機會出動物之森同牧場物語（正版）？
我既童年回憶黎

大

前進! 奇諾比奧隊長

好唔好玩

2006年:
任天堂控告跑跑卡丁車抄襲馬力歐賽車,廠商為Nexon

2007年:
NEXON第一款NDS遊戲決定是「楓之谷」！

/

睇下解謎game啱唔啱你

好
thx

所以佢先夠膽近期d boss同Zelda出到一撚樣

笑撚死

fb見太鼓隻淨鼓出咗，信和$499，日版game就聽日出，行就下禮拜

真定假

鼓我都知有
不過聽日出日版係邊個講

可能知輸硬即刻扮死狗話同switch出game，d收益就唔知點對分當賠償

似9up黎

個個打八方旅人好過啦....打爆完先買太鼓

好想玩 可以tg 講嗎？

19號岀太鼓

方唔方便tg?

見白貓2020即刻扯左
白貓個朵同內容, 加上老任出game, 應該可以期望

請問有冇人知overcooked 2係eshop pre-order有冇堆特典廚師

還是要買實體版先

btw，switch貴成USD10

笑死
班老翻仔畀自己幫襯既黑客組織出賣

佢地下一個post可以改名
[老翻狗RIP]Switch破解用“電子狗”出賣用戶，全部ban機，只可以進行遊戲系統升級

有無得望下個樣

唔玩番真係唔覺,魔幻獸隻雀

唔係你講都唔為意
E加真係打緊四聖獸

任地獄出動到司法程序逼人同佢合作

有冇人知188有冇$400左右嘅八方賣

炮台山啦

炮台山邊度有game賣？我新公司在炮台山站
返左幾日仲未慣（以前在銅鑼灣）

八方仙人

問咗炮台山話賣哂

我純粹想知game舖位置...

老番應該預左ban 啦,不過奇怪在ban 完都可以更新game, 又有得更新系統, 唔玩online 基本上無分別, 老任夠pop 唔比人更新隻game 咁就真係防到老番啦

好像是法律問題
話可以唔提供網戰服務
但唔可以阻止用家更新系統來填補漏洞

力場

唔該晒

hollow knight隻radiance真係痴撚線

『妖怪ウォッチ4』

卡比27號個update會有「星之卡比64」地圖

仆街moon又輸

屌打pkm啦

法術流打幾下死

索好肯揼本啊,
連八方旅人呢啲垃圾驚都狙
老任真係唔生性

嘩

gf真係
而家係咪重好似紅綠金銀時代咁幾條友打天下

呢2日psn收左皮入唔到mhw
係得閒啲

鎖你驚到瀨屎,黑極都整唔死switch
小正太同尊狗好似都比人炒左

PKMON 漸漸變得青年向既時候，妖錶就向兒童埋手
PKMON 想兜返兒童，變返兒童向既時候，妖錶就向青年埋手

好似唔易玩

Lv5唔好太消費個IP,要取代PKM(至少響日本)真係唔難

nitrome 出D game 出名易玩難精

黃金已經有太鼓
我係咪old news左？

淨鼓定game

可惜已經消費過度，沒落了

兩樣都有
近門口淨game $580
入啲有$398
連埋鼓就唔知幾錢 無問到

580

偷跑正價，正日炒價，到時仲撚貴

傻既先去黃金買

日森5674日元 = 396.304816 港幣

驚屋企人唔識轉game買咗dl版

除左黃金邊度仲有

日版有無得轉繁中

太鼓 sor

香港偷跑太鼓咁撚正,係日本只可以等19號

香港唔偷跑先係新聞

屌,日本仲要3連休,無GAME打

eshop description咪有寫

同ゲームを巡っては、操作などに関わる特許技術が侵害されたとして、任天堂がコロプラを提訴し、提供差し止めや損害賠償を求めている。任天堂は14日、「ゲームソフト販売と訴訟は別だ」（広報）と説明した。

白貓可以繼續出，放佢一馬?

好似唔係喎

太鼓 灣仔果邊話下午有
隻高達日本跌到1000yan
亦因爲1000yan所以仲留在日亞銷量榜top 20
(另外19個全部switch 遊戲）
不過香港仲賣緊$178有d過份

最起碼俾白貓下馬威唔好當果樣野係白貓自己，白貓真係ON9都極緻。

啊~隻game係指2020果隻

隻妖怪手錶個畫面好有你的名字feel

隊長有冇分咩嘢版？係咪行水都所謂

有無巴打知太鼓日、行版有乜撚嘢分別

好幾間都有偷跑 ，有間438，日版

太鼓只係偷日版唔偷港行版?

Ys

偷港行想死咩
不過日版應該都有中文

日版港版主要有乜分別

初代3DS 閃電十一人 初代 720開始期間限定免費配信

日版有繁體中文

會唔會同星之卡比一樣淨係個封面啲字唔同

有無巴打知蘑菇隊長邊度有支筆送 ？

我反而想知會唔會好似ps4
打鼓有delay

3DS好似送閃電11 ？

你咁講我醒起ps4太鼓玩落有啲delay 較左setting 㩒個鼓制向側少少都無咩改善

係佢個version 先係咁？

見過25蚊 淨線

12蚊店轉左呢隻, 你搵下有冇

我switch唔打算買鼓
但我驚佢體感都有delay

試左無事，幾好

琴日好景好似見到有

有無人已經買左個鼓
可唔可以講下伏唔伏

又要買驚

[black][/black]

日版係咪都有繁中，有既放工去睇下先

幾時先有hori鼓評

買過ps4太鼓 係咪唔洗買衣隻
係咪一樣歌

係咪唔洗買衣隻 唔係
係咪一樣歌 唔係

太鼓連鼓幾錢?

唔該巴打

有冇人知信和好景咩價，北區諗緊出唔出黎買

求灣仔價位

想問just dance如果有unlimited, 係咪咩年份版本都冇分別?

多數都係垃圾

我大埔，而家搭緊火車出去

d 人話大埔廣場 398？

下唔係掛

太鼓都要繁中

黃金398入左

上水 460

元朗 398

歌名要查字典

當學日文啦

2pm 起直銷 $390 買咗

太鼓

信和 太鼓 $418

同問 但觀廣頂樓好似冇貨

上水銀星永遠都咁on9

太鼓有全歌單未
上網share個list game music 個category得三首歌

太鼓咁快偷跑
398入手

元朗有冇?

我想要party game list

荃灣有嗎？

有冇octopath？

頭先仲見到
好似398

係直銷買左

上水人坐車出去都要廿幾三十蚊
心急想玩唯有硬食

巴打想問係咪喜利? 太鼓賣緊幾錢?

撘去大埔唔得咩

啱啱藍田入手
都係 $398

有冇人用體感玩太鼓出出地事？
成日直揮當橫掃/揮落冇反應之類
係咪我個joycon壞壞地？

係咪揸個手摯唔啱

有冇人開post

我覺得佢個體感唔係做得好好喎
明明打錯變冇打

捕獲野生尊SIR

佢攞上黎個下都計判定搞到成日錯晒
而且我成日打左唔計/打紅變打藍
我第一批splatoon 特別機唔知係咪只係我個joycon壞壞地

日版太鼓點樣轉中文

等我等等試吓一個另一對joycon 先
我而家用緊原廠 就覺得佢個體感好垃圾

我意思係跟機本身個對joycon

閃十一 Switch

好似好玩過wii 多d戰略性

有冇人知荃豐偷跑太鼓未

試完了個體感好屎
唔關joycon 事
係佢本身廢

即係要買鼓？

In Bamdie we trust

岩岩買左 $418

我會買
但手機個set 鼓買完 封咗塵

邊間?

垃圾到個體感 打竹都好難打

咁睇黎可以慳返

過到 但唔會好打囉

其實太鼓啲媒體評價出左未？
陰謀論睇今次偷跑咁多日會唔會係想早一步係評測話體感出事出黎之前出左黎散貨先

太鼓都係果隻玩法
但係睇下體感劣唔劣姐
笨大D體感信唔過

我就企硬星期一收工信和買，有splatoon 撐住

啱啱試左個體感 係有d垃圾
用pro掣開心好多

無線左joycon咩事，太鼓十下有八下唔中
入setting check過又唔係隻joycon壞

元朗385

喜利 ？

邊間？
我睇418啵

no

Where?

唔關事 係個體感垃圾
我試咗2對joycon 都係咁

古惑狼 switch 日版係咪未出

bamdie o既廢都唔係浪得虛名o架

本身仲好期待
而家覺得食咗屎

元朗得幾間之嘛

由一開始就無期待過體感

體感先係SWITCH版嘅最大GIMMICK,體感太唔掂嘅我點解唔買PS4版
攞出街嘅話SWITCH對玩音GAME黎講好似重左些少

BTW我開始發現係佢都有些少補正,係紅鼓位咁上下FING落就打到,但藍鼓個補正好似少D,要好準個手勢先PASS
總之就係麻麻地

我打太鼓純為歌

直頭覺得係bamdie出黎hea鳩任豚
同PS4個隻既感覺差好遠，甚至衰過PSV個隻

體感唔得，loading time耐過閪，係得老任驚既原創歌有特別

都唔知係咪局人哋買鼓

PS4隻鼓中晒伏啦，switch隻鼓一睇就知同一隻黎，只係唔同插頭